2月2日突襲地封區競猜post

估吓

禮賓府 1賠1.0000000000000000000000000000000000000001

輪到深水埗啦掛

馬鞍山

Btw 綠楊新邨咁多狗竇
係咪免封架

有人傳緊屯門良景

太古城

綠楊新邨？

我比較想知比人封樓要搞幾耐, 第日要返工, 搞到凌晨咪唔撚洗訓?

深水埗 綠陽新邨

點解

可以做short call

不嬲都唔使瞓啦

好多人中咩

女人街，話驗到污水果幾座

加天水圍

一直已經封緊

其實而家封都只係封大廈, 好無癮

花園街
加藤屋話做10$優惠
晚上即刻話花園街有污水

你想封全 區？

梗係, 還掂都係, 不如再擾民D

全香港最好

年初一破你門

中門大開

我都唔知點解
藍絲親戚喺whatsapp group講
不過有屯門區議員話收唔到消息

藍絲

tw ssp?

上海？已封到變鬼城

無留意

深水埗講左成個月

好嚴重咩

柴灣

深水埗係大熱門

熱門左好耐啦

陣係會封公屋居屋唐樓
豪宅唔洗唸

係咪調轉左點會係細賠率

殺你柴灣同太古城

599J
－柴灣興華邨美華樓
－將軍澳富康花園9座
－元朗18鄉塘頭埔村16號
－友愛邨愛暉樓

因為一直封住

比你殺

睇政府確診幅地圖 北河街周圍d確診數字好似多d

呢排靜左

旺角

會有太子

唔會

就係凌晨搞你 之後7點 解封返工